如果catgirl參加全民造星3，花蛆會點屌佢？

兩姊妹拍住上

樓主狙埋花蛆

兩個其實好撚似樣

玩69？

兩個好似樣

搵埋小肯肯

想睇花蛆點罵catgirl樣衰

你地都你superstar

係*

唔差在加埋欣宜

兩個上擂台抽下先啦

都唔似